你老豆我十零歲就喺Disco做DJ

個介紹人係我中學時期嘅一條茂利

佢老竇原來放貴利

佢阿媽幫手做登記

咁個仔就自然識埋d人唔三唔四

佢花名叫七索 落到D場四圍撲

𣲙茄曲香 好似隻雞係咁啄

我免費吸兩口 起初就真係好想嘔

過咗一陣我都唔知點解係咁拍曬手

呀小姐你貴姓 我個網名叫賣魚勝

呢位小姐你貴姓 我個網名叫賣魚勝

啲女圍住我嚟捽嘢 你都咪話唔勁

我熱愛睇肉點樣鎅女我最熟

冇事喎我 多謝巴打關心